# jwt

### запуск
запускать командой `sh start_server.sh`
все запуститься в докере 
### ссылки 
* http://localhost:8081/get?user=<имя пользователя> - в ответ вы получите токен
* http://localhost:8081/check?token=<токен который получили из преведущего запроса> - в ответ получаете имя и вреда жизни токена
### обработка ошибок 
обработки ошибок нет в случае неправельного запроса сервис падает в консоле будет видна ошибка 